各位不如合作多次，叫晒全部識既人all in gme

現價$60鑽石底
一齊all in好快上$150
齊齊坐火箭

60等於地下
150最多只係2米高
何來火箭

對未經歷過風浪既散戶黎講2.5倍已經好吸引
1球變2球

明知風險高點會入一球
入5萬賭變2球唔好？

連登力量 一毫子都成問題

明知風險高點會入二球
入10萬賭變3球唔好？

用手去拎沙想填滿個海

一球變30球

山

好急搵人接火棒？

都幾急
點樣？

然之後比你d蟹貨走

聽連登仔炒股真係含撚
睇下呢個POST D負評就知成班都係垃圾
前排講過要入大家樂
又唔聽
而家升到含含聲

不了
食花生開心D

瞓身你全部身家
即刻登上ifc頂端

繼續跟女老千買啦連登仔

我買左200@280，唔再科水落去啦，最少同大家SH到$3/400先